港難當前,可否不要再在時事台開膠PO,我地無嬴到,要繼續聚焦係黑警上面

撤回又點?
一開始唔講
到而家黑警失控,違法搬捕,合法殺人強姦,有幾多人家破人亡,有幾多人生死未卜
警察仲有認受性?
逃犯條例?袋住先?大家唔好鬆懈,佢而家妥協就係想大家鬆懈
而家呢個政府同黑警團隊必須被清算同消滅
唔係撇回一樣過時既野就算數
話事權係人民,唔撚係你班禍港黑警政棍
事而至此,而家唔係魚死就係網破

提提你記得9.7係全民㩒錢日！

而家我地係更需要升級成個運動

柒婆出黎9up, 佢只係紙紮公仔,即係大陸開始讓步,大陸開始怯
而家更應該一氣呵成去爭取屬於我地的自由民主
而家講咩都太遲
有幾多人死左, 有幾多人殘廢,無牙無眼無屋企人

又話唔可以撤回？
你叫班藍絲同黑警支持左你咁耐令到自己神憎鬼厭係為左咩野？
原來有暴徒先會聽市民講野
但我唔想每一次都要抗爭政府先會聽我講野
所以寫左係基本法既雙普選係一定要有！
若果之前話唔可以撤回呢家又變可以既話
咁即係其餘四大訴求都應該可以由做唔到變到做到喇
五大訴求
缺一不可

中國人的性情是總喜歡調和折中的，譬如你說，這屋子太暗，須在這裡開一個窗，大家一定不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就來調和，願意開窗了。

我地而家更應該升級